咩話?年初買咁既樣?

乜春呀

打錯字染到

笑人連自己都打錯字就更柒

咩年紀小學雞呀
又有真心膠

咁都撚到
正渠頸

咁呢個post 最初係笑樓主打錯字咁順便恥笑埋笑佢果個姐
又唔係啲咩正經討論post

勸你唔好再兜
真心咗一次 唔好再染落去

佢以為打染係打錯真係笑死我 睇黎你到依家都唔明